史杜列治今個賽季暫時上場187分鐘入左4球

Season Apps Starts Mins Goals Mins/Goal
2014-15 3 3 270 1 270
2015-16 2 2 152 2 76
2016-17 6 3 247 2 123.5
2017-18 6 2 220 1 220
2018-19 7 2 187 4 46.8

蘇9走左之後季季都係踢得幾場
今年見佢恢復健康又有好表演真係好安慰

英撚罕有有腳下功夫既前鋒。
可惜玻璃

山神成千分鐘

唔傷既claim9邊有正選

一個健康既史獨係一線射手

第一季廢托數據黎 係牙蘇太搶眼

佢個種射手觸角真係好勁

琴晚球波真心靚

輕描淡寫

J還J唔好太過份好喎

認真 世杯有出大師兄 英撚可以走得更遠
Claim9入波一係就12碼 一係就入d無咩價值既波 錦上添花

今季屎毒再爆發
將會勁過蘇9嗰季

沽名釣譽雞姦犯

600分鐘以上
聯賽: 54射3入球
歐聯: 2射0入球 1紅牌
合共5.35%

上季見佢借走傷埋 畀西布朗彈鐘
仲以為史獨已經玩完 點知今季又翻生

佢一表演好d就扮晒大佬

好記得以前蘇7成日屌佢唔交波

Claim咁廢

機會主義者

之前幾季又唔止咁少

呢個講緊聯賽定所有比賽？

聯賽都唔止咁少

全盛時期同蘇狗鬥入波多 阿傾未有呢個級數啦